已經兩日冇食炸野 真係

病到就快死

點解你呢排啲post都用真係收尾

屌你，有得食燒味不知幾好。我每日都用10蚊食緊垃圾

翼翼好返就可以好似老虎仔咁喇

早日康復

想你地認得我囉

燒味都好貴

心情好差 又生飛滋發燒 食野就好痛

知道 冇得食炸野既日子好難捱

有冇睇醫生要飲多D水
休息多D

睇醫生好貴 攞啲錢黎食多次天婦羅飯好過

老虎仔好慘

生不如死